求救，更新唔到ios10.2.1

我部iphone6仲有可用容量15gb
依家係9.3.4版本
試過連wifi或者唔用wifi都更新唔到
出左下圖咁既提示
我想問各位應該可以點先更新到，我唔想插itunes ，同埋唔想洗機再裝

係 storage delete update file, download 10.3.2 啦，仲 10.2.1? 好似封認證了。

但我一禁入電話入面個更新得10.2.1比我選擇